關於klook一日團嘅小疑問

想問下如果報左klook啲泰國一日嘅水上活動團
咁啲背囊或者其他啲嘢應該放邊
唔覺佢有講會有locker
但係冇理由拎埋去玩水上活動

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

珊瑚島?

放係車 一係就露heahea放係沙灘椅度

類似個啲 玩下香蕉船啊之類

放車安全架可因為銀包個啲唔太想拎